AVITA呢隻牌子NB用唔用得過？

我見豐澤有減價 睇spec性價比似乎幾好

但會唔會有伏？

麻麻地, 一年壞幾次.

垃圾

可唔可以具體d

1. 奶共代理
2. TVB落廣告
3. QC差 出名易壞
4. 話就話美國品牌 咪又係中國制 咁我不如買Dell

先生可否建議

thx 巴打

狗也不屌